昂山素姬=傻散掃gme

昂山臭雞